點撚解 杜小喬又曬太陽呀？

她知道哭是沒有用的。

港女唔連戲係好普遍的

人設呢d野好死既啫

就好似神樂都唔係日日擔遮一樣

杜小橋：外國啲太陽係唔同啲 對紅班狠瘡症影響冇咁大

咁似大阪環球影城

到底點解要扮病

好似真係喎
Harry potter個度

日日都紅斑狼瘡咩，唔洗抖下㗎？

非fans 呢啲廣告相太陽光都係執出黎啫

好番唔得咩

從左上角個煙囪同牆個影
啲太陽光係喺右後方
所以佢企個位有火車遮住咗陽光

咁靚女，唔緊要啦

古惑的瘡

神樂都冇擔開遮 打和啦

冇得曬太陽真係好慘架

唔可以曬太陽 好慘

甘撚似USJ Harry Potter 城既

白白滑滑緊係唔晒得太陽啦

智陣 上面啲太陽光係真架

最後一點太陽油，小喬對醫生說：「我來塗！」醫生看著她，她居然笑了︰「不能曬太陽的人生，我都想嘗試一下。」

我信佢冇曬太陽!
個背景係假架+PS

甘你老母

商天娥

人地影完相九秒九走人唔得既

其實睇屋頂啲陰影
佢以家企個位應該哂唔到太陽

屌你 根本就大阪環球影城黎

搵食啫

咪追擊人地d初期設定喇搵食啫

無得晒太陽真係好慘

初期設定

USJ扮英國 好柒呀

已經矛樹了

LA環球影城

果次去大阪環球影城 影嘅⋯⋯
點解好似⋯⋯喔 原來我去咗英國留學

專業小小啦做KOL就

無得曬太陽會唔會唔夠維他命D呀

佢真係好趕客
賣親廣告都 resting bitch face
笑起上嚟都皮笑肉不笑咁

本身影相個陣係夜晚黎

曲線幫佢谷人氣
明明已經忘記左呢個所謂youtuber

英國霍格華茲留學？

日本扮英國

佢一定係個d 唔撚肯含既閪女人黎

好明顯夜晚嚟，打咗燈

(突發)懷疑杜小喬bb虐待自己！！

老雞，30 歲扮可愛

酸到

大J

用生命同陽光玩遊戲

涼涼

都唔同人

隻雞小氣到

真心紅班狼瘡都唔係曬幾分鐘太陽就即刻爛面毀容既，你班連登仔唔好咁撚痴線得唔得呀

幾正呀

無得曬太陽真係好慘

英國邊度咁好太陽

小喬BB有病唔曬得已經好慘
點解仲要迫害佢

有咩手機app整到呢個效果出黎
呢個用黎扮有feel好正

咁嘅貓樣都有人J

Cls

Stop make .....fames

英國唔係都有個咩哈利波特場咩

唔記得左個人設

啲動漫畫去到中段唔記得初期設定好撚常見啫

衰在你班仆街仲記得個設定

我都即刻諗到呢個post，好好笑

但呢個場似日本個個

可以曬的話 不會哭

佢係咪扮病就唔知 但我係醫院內科見過佢

Eg 歷代最強火影

皮皮說的好

英國洋光係唔同啲

冇香港啲光咁烏煙瘴氣

唔曬得太陽應該指唔可以暴曬

落轉旺角同佢差唔多質素都大把

屌你明明係大板

笑撚左

Hi

Sor lo

依加又唔係追你老母 你咁緊張做乜

唔好玩啦 春天英國撚有咁好太陽咩

曬下都唔俾？

好似樣衰左好撚多咁

都老啦

冇得曬太陽真係好慘

無留意杜小喬同連登仔有咩過節
但實際上有lupus
搽sunscreen, 避開uv peak time
紅斑都可以控制得好好

因為佢一開始講到勁慘 好似有依個病就死人都唔出得街

當我地連仔係咩？兵？

去霍格華茲留學學曬太陽？

神樂都唔擔遮啦

Show Blocked User - 眼淚是我的

推返上去俾更多人了解娘娘既苦心先

紅斑狼瘡都要放假

社小橋 為何又曬太陽

豬豬

羅生門?

agger 日本扮英國的話好柒

係郭富城既 弱

唔需要解釋咁多喎
D人根本就盲反
反正佢地都係想追擊小喬

有靚過咩?好撚普通咋喎

到而家都唔知杜小喬邊忽靚

根本就係

做毻偽員之後特別煩

希望有生之年可以見到第一位紅得嚟又冇連登仔反嘅KOL出現

吹呀 做兵就收皮先啦 毒撚

好呀

柒到嘔